facebook文字獄呀？連講句戇鳩都唔得？

平時啲一毛page攻擊他人性取向都得喎，
我第三次因為講戇鳩被封，
痴鳩線！！
助語詞嚟係香港人都明

反而以下呢啲係連刪post 都唔會

delete facebook 啦

facebook 嚴到咁
但對支那人又咁寬鬆
屌晒你咁多個支那admin

重要戰場嚟

屌！你！老！母！facbook!!!

我5年前係熱血時報話黃洋達搞分化, acc都比fb剷埋, fb班撚樣Admin 深藍絲嚟, 兄弟睇路

我四年前屌支那比FB連ban3次

轉用twitter

其實有冇得投訴班admin!!!

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無

之前將支那入禁語已經唔合理
好似之前引述新聞，話議員講支那都被人禁咗言

中國人無智慧去明白咩叫自由
因為幾千年來都有奴才制度 by 曹操

輕鬆 謝謝大家

最仆街係抽返四年前既post今日ban我

所以我都只開假acc睇page算
Facebook唔值得留戀
又或者轉開fan page
Ban 1 開 10

投共豬閪伯格既野唔好用啦
轉投侵侵既twitter

我琴日開左個新FB acc黎message/comment cctvb廣告客戶
今日登入唔到 仲要我send相verify

仲癲過傅穎

咁撚仆街

Facebook admin真係要落地獄

根本FB就係垃圾，屌你老母啲藍絲講就無事
我就隔幾日俾佢BLOCK一次
屌佢老母我開個新ACC，FB班傻閪又無BLOCK我

重要戰場嚟
唯有開多ac屌柒佢哋

一開就係咁.....無論點開Ac都係封
俾左相都唔會開返

FB賣User豬仔 死要用

fb係豬西伯格開架

豬閪伯格奶共唔係第一日既事
支持TWITTER

垃圾FB

豬閪伯格 我屌你全家呀

屌你老母陳澍

要點先唔會俾佢封？
我send左朋友隻狗張相

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

佢既新片好洗腦呀

幫佢unsubscribe 加不感興趣加洗紀錄

痴撚線
小學咩
講句粗口都唔俾

打緊輿論戰呀

點解仲有咁多人信/用 facebook ?
連 whatsapp, instagram 都咪撚再用

早幾日開左個假藍絲AC，玩左兩日俾人report，跟住直到依家我無論開幾多個AC都唔會安全渡過到一日就會比人封。果啲AC仲要有啲得貓圖，得風景，卡通，冇留過言，都全部不出幾個鐘就要我真人驗證，極懷疑係ban左我IP. 前前後後都封左我十幾個AC

另外，果啲藍絲人身攻擊又性騷擾我report佢地一啲事都冇，極度懷疑佢地審批係有立場

香港人幾時先轉用twitter，FB真係垃圾黎

試過好多次啦，如果係假AC見到要send相基本上已經冇得救，因為佢其實想你send真係驗證到身份果啲嘢，例如身分證，護照哩啲。

咩清晰照片係呃9你，唔會解到

屌
FB都維穩

支西伯伯奶共嘛

冇信只係想開post屌睇下有冇高手有方法投訴班支那admin

用係用嚟打緊輿論戰或分化戰

唔再回點解用facebook
累了

平時恥笑外國左膠同女權唔使半個鐘即刻del post封 account

TVB活動撐場分享區

豬閪百格

我report啲五毛就次次都not against Facebook rule
我地就俾人ban
CLS

用cina都出事 西班牙文都唔用得..

唔明菊花豆腐人妖
基佬不男不女
愛滋病呢啲歧視同性戀嘢完全唔會封
尤其係話緊我哋白絲嗰陣

豬閪伯格

facebook不嬲奶共產黨屎忽㗎喇

19支那admin
我話班大媽係屯門賣淫都中招
中間一隻粗口都無
都痴撚線

直接用twitter同facebook講
然連登幫推

朱克伯格喜迎中國陰道

幾年前舊POST講支那疑似俾人逐個POST REPORT, 禁言幾次, 上次禁成一星期連MESSENGER都唔用得, 上訴完全冇回應, 結論係屌柒豬西伯格 FACEBOOK遲早收皮

戇鳩

無事

一人一信總部 說明情況

一人一信冇咩意思,佢只會怕冇人流

根本支那呢個字就冇貶義
冇啦啦玻璃心覺得有
搞到我用少咗個字
屌佢老母 朱閪伯格

我都試過話屈𩓙妍文妓
又係被禁言七日

冇信只係想開post屌睇下有冇高手有方法投訴班支那admin

應該係五毛投訴策略
人多投訴容易有效

多人report就會ban

我都係咁
最仆街係在於facebook得review, 但無appeal制度，根本無法上訴

無用好耐

你都戇鳩， 因為審批果班咪就係支那狗， 係太古坊返工， 支那狗不嬲幫親不幫理

支那狗審批

其實係要好多人report

我一撚早講過

有冇可能俾全世界知Facebook點樣協助支共

TVB之後下一間係facebook
將佢柒事宣揚全世界 罷用

你咁樣已經要扣分

FB仆街到 前排個肥柒MK起梁繼平底
REPORT佢個張THANOS露撚圖都話冇問題

唔好delete facebook要積極抵抗五毛

真係要del facebook
facebook個app可以偷晒你D相

fb係豬西伯格嘅
而豬西伯格又投共架啵

Facebook都紅底
咁撚古怪？

report極啲空殼ac呀仇恨言論呀全部都話並未違反乜乜柒柒

朱西伯格不嬲lai共
fb一早已經係共慘黨勢力

開過個

變埋美國版微博

我都試過侗支那人嘈完叫我prove我個真名，我思疑report只要多人一齊report，嗰邊admin就信。

等如蔣麗芸個post話人基佬
都剷咗

del完tvb下個就係fb

呢個我又唔想佢剷喎
比外國見到屌到上天花板都似

仲玩fb?

雨革嗰陣已經係咁，之後我以後唔用佢

屌
我都係
問下有無餅仔食就比fb block 撚左

Report 元秋攻擊岑子杰 就話佢無違反
仆街啦Facebook

之前見過有個幾個女仔着自由西杉嘅post
下面藍絲就留言攻擊佢哋係泛民慰安婦、臭雞等
fb一啲行動都冇做

我都記得
仲有大把fake news 唔理

如果facebook咁仆街, 就用對付tvb 同一招, 抵制facebook落廣告的商戶
長遠轉移陣地放棄facebook, 等班藍屍自己圍爐

暫時全力攻tvb先
tvb再仆街一百倍

又要我摷返d舊相出黎
Fuckbook俾大陸西打骰左好耐架啦
各位 如夢初醒獸 要進化啦

我哋轉用都冇用 我哋咁樣做係想令啲冇腦嘅阿叔阿伯轉軚
我哋轉佢哋唔轉咪即係幫佢哋製造同溫層

根本香港FB全部都係啲大陸人admin

fb擺明奶共 包庇藍絲